{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040793",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65857&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양소백산풍경펜션"
    },
    "text": "ヒーリングのためのペンションで、青い山に囲まれた美しい景色を楽しめます。 ペンションの目の前にはきれいな給水渓谷が流れ、市内とは10分の距離に位置しています。 周辺にはコス洞窟、トダムサムボン観光地、マンチョンハスカイウォークなど多様な観光地があります。 ペンションは入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 無料Wi-Fiと全客室禁煙政策を導入しており、駐車も可能です。 ペンションの送迎サービスも提供しています。 さらに、炭やグリルをレンタルできるバーベキュー施設もあります。 利用時間は24:00までで、現地にてお支払いいただけます。 客室のご利用にあたっては、最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火炎危険物質は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "美しい青い山に囲まれた景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの目の前に何がありますか？",
            "answer": "給水渓谷が流れています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "コス洞窟、トダムサムボン観光地、マンチョンハスカイウォークなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "利用時間は24:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りや未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージと実際の施設は異なることがありますか？",
            "answer": "イメージと実際の施設は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで使用できる火炎危険物質はありますか？",
            "answer": "火炎危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金は季節によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 493
    }
}